\begin{titlepage}
    \hrule
	\vspace*{3cm}
	\begin{center}
	
		\begin{Large}
			\textsc{
				\mbox{Über die automatisierte Empfindungserkennung} \\[5 pt] 
				\mbox{deutschsprachiger Twitter-Nachrichten} \\[5 pt] 
			}
		\end{Large}

		\vspace*{20pt}
		
		\begin{large}
			von Malte Flender, \\[4 pt]
			geboren am 29.01.1990 in Siegen \\[2 pt]
			betreut durch Prof. Dr.-Ing. Carsten Gips
		\end{large}

		\vspace*{48pt}
		
		\textbf{Master-Abschlussarbeit}, \\
		eingereicht am Campus Minden \\
		der FH Bielefeld, University of Applied Sciences \\
		
		\vspace*{48pt}
		\noindent{Version: \version}
		
		\vspace*{2pt}
		\noindent{Vom \today}
		\vspace*{48pt}
			
		Copyright \copyright \ 2018 Malte Flender 
		\href{mailto:malte.flender@web.de}{<malte.flender@web.de>}\\[5pt]
		Licensed under the 
		\href{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/legalcode}
		{Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International}.
		
		\vspace*{48pt}
		\includegraphics[scale=1.0]
		{Content/01_TitlePage/fhbi_logo_kompakt_orange}
	
	\end{center}
	\vfill
    \hrule
\end{titlepage}

%TITLEPAGE without Copyright notice
%		\vspace*{72pt}
%		Version: \version
%		
%		\vspace*{2pt}
%		\noindent{Vom \today}
%		
%		\vspace*{100pt}
%		
%		\includegraphics[scale=1.0]{Content/01_TitlePage/fhbi_logo_kompakt_orange}
%		
%	\end{center}
%	\vfill
%    \hrule
%\end{titlepage}

